【瀨屎家族 放煙花 新年倒數】 新年特備直播 - Fireworks Mania

Yo 新年係屋企悶悶地又想睇下煙花倒數既你 (係屋企都睇到煙花)
黎我地瀨屎家族同我地成班9C GANG 一齊吹水 聽歌 睇煙花倒數吧
【新年特備直播: Fireworks Mania】

pish